[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5468）

爭條撚咩

樓下贏大錢

車

快

貝迪斯

不了 上次係比個條on9利物浦英超冠軍挑機先show

無跟過 仲有無

又話訓

屌英超德甲買左半大就唔開 西甲無買就開

唉 西甲都半大 我屌
岩岩3串1 比甲西甲半大
最後諗諗下都係無串到西甲
淨係買左比甲半大 好後悔呀

頭先有出咩

Miss左

岩岩醒 睇下幾比幾

英超3場開2場

屌 無跟你走左去買洛辛

再醒就收錢

刺巴出多場重心

一場點夠

刺蛇旺撚到

財不入急門 俾人地訓啦

我轟一場就算

垃圾車

cf連乜撚角

華拉班垃圾

李城 90%

果2場都12倍
買50都好啦
乘埋比甲成30倍

今日都好多半和

仲有冇追數水

有諗過 不過低水半一一定skip

幾好

下兩場即場再買半冇

李城x 祖記

2場12倍 點買

車12m

咁送12m

大波兩格

維京仆街入幾球啦

邊撚個啊

閪毛10分鐘兩球準備

34567未？

12m變角啦

救到

MISS

miss

我

舒服！

屌

邊條撚樣射

Me

Lm

利記快手整多粒

其實醒前睇左好耐其他好惡賭
先揀左呢兩場黎賭

早幾日好似有個post問點救

笑到

送都唔入笑撚死

Cf 維拉快刷快刷

俾左仔都唔俾華拿射

VAR

佐膠少

仲諗住大叫1:2

12馬都射失 垃圾車

垃7圾軌

佐丹奴

佐真勞無用小跳步？

閪毛8分鐘兩球

車 廢到

K

你今日全中

好旺睇盤師

就係用左俾人捉到晒

佐真奴 斷腳啦

12m都唔入走啦

死撚開啦

本來想跟你串起卡利

最後笠水單頭兩場算

打靶仔 拎去打靶啦 咁都唔入

軌miss完12m仲要變角屌你老母

洛辛11 整半格黎啦

救下我隻腳

閪毛神蹟大波快!!~

12m唔入會唔會對面入
搏少少痢ng先

沙拿阿諾爭罰球射

卡利我驚要輸半 所以叫你地單頭貝迪斯

毁猁安，巴剋猁，艾斯劈猁古達，劈猁錫，咬猁沙巴拿加

要幾錢睇呀

利記可gel

利華入未 屌你老母

求水 醫個心

Cf 維拉咪撚停角快刷啦屌

負擔好大㗎睇左4次都未好 係咪斬得

利華仲係00 屌

波杜 下半場入黎入波

有

MasterG 祖記 皇馬 兩場點睇

垃圾車 2億英鎊買人又係輸

鳩毛3分鐘2球

本來諗住要車路士好在冇要

貝迪x利

算啦...

其實點解佢廢咗咁多 我細個睇嗰陣車路士仲係攞緊英超冠軍

差1c

我城變左-1

比2角黑單算啦

Dllm 佐憎奴 射走左我個高水ng

利記快手整多粒得唔得

汁左貝迪 禾堡 卡利錢就算 唔想再買

CF 華拉 水泥針

佐真奴我屌你老母
讓球和 入球大

利華入波未

我痢俾多粒黎啦

死未

格蘭主勝啦屌

死利狗又害人

入左 對面

黑單買好大？

馬模3連角

利狗冇入波仲有幾分鐘 撳爆平安鐘

屌你利華

99999999999999999

利華屌你老母

奇蹟9c

Cf 艾拉ccccccccccccccccc

好快有

炸？

利10c
正氣到

利華上

2連C

多謝垃圾車9c

10c都開埋哇屌

馬毛1-1

屌你老母車狗又送c 屌你老母又廢又送 成隊斷腳啦

利記整多粒未

幫下你叫啦 -1cccccccc 快比多個

利9.5b奇蹟中

仆街 下下都炸鳩我

馬毛1-1 on9

刷角入多粒啦

聽日去買利記波衫 10c gel! 正氣到 禁撚住車仔大半場波

唔爭左在11c比我食哂3注

洛辛杯到未

利記比多一角好無

墨超半大24

補5 幫叫

Ok 10c抽me

馬模入多球

好似係

幫緊你幫緊你

有我加持 一定有

撚毛絕殺未

狼堡炸完對家入未

求求11c

利華求你入

利記認真 比多粒會唔會好過份先

今日輸左4注角細 屌 唔買了

-1ccccc 馬模

屌 哥登堡絕殺做乜鳩

卡利亞里咁守得

馬模入!!!!

唉 薩斯jump

軌真係垃撚圾 12m都炒 我個入球大

大波未啊痢

屌你on9平冇主勝入咩波阿 比馬毛冠軍算啦 屌你老母垃圾黎

利記入多粒啦

11c 利

有我加持

11C

11c大奇蹟日

比多一角都唔係好過分啫

馬毛垃圾波

大奇蹟日 多謝垃圾車

奇蹟角大

利 快入

8.5 9.5 10.5 我以為要收屍

仆街 最尾10分鐘咁多角

利補幾耐？

12cccc

12c

Liv 12C

12CCC

俾人射左20腳都有

南野thx 10.5b gel

入多粒啦 利狗

五倍12c

終於有角大 如果無紅 應該唔會有

入埋佢啦痢

高水11.5

Cf格蘭比次機會

啱呀大家開心

屌你老母 角球雨

臭閪毛

升盤買邊隊好

左仔殺死左大波

空門

韋拿老母空門執雞撻q

dllm 咁都唔入

痢完

2.5b都西

好撚鐘意呢隊利記 唔錯唔錯

有人派未

原來車仔唔入12m 殺大波殺到咁

我城盤咁深得唔得

利華入未呀

若要生活好

高普同林伯 係有牙齒印

前幾場大波引到全世界買大

咁快pin

利華

有冇信心

細細地跟下先

利細波咁都頂到

奧特！對左

你地縮住去 唔好allin

12c 痴撚線
贏緊2粒都係咁刷 有撚病

李城角大得唔得, 對賽好似成日開到大角

咁我等下次了

利華贏唔到永久blacklist

近期英超冇晒角

屌你又臨尾斷

利華仲係00 咪撚踢啦

馬毛依d就算啦

波杜3-0

卡利都有老母唔好係咁射啦

軌 絕殺角大..多謝tomori,zouma 連c 雅

好撚激動

俾多球3.5b

軌 奇蹟角大 激動到

求下利華 唔叫你利狗了

唔知點頂

皇馬點

頂多陣得

死猁狗 0:2 仲刷 8 隻角

我no goal每一下都震

2串1算啦

利狗入未？

死猁狗
60 分鐘仲係4 角

利華我屌你老母

薩c魔鬼隊咁㩒屌

卡利有冇起過腳

最後個10分鐘先on9

蒲超1-0

同屌

維京呢排食錯藥？

Cf

起唔到腳有撚用

一係唔刷 一刷就癲撚咗咁

意甲比多2c

屌佢老母80分鐘都仲係8

都吾會入 怕咩 由半場開始震到呢一刻完全放心

俾人完全㩒屌

提子賽秒入

射左廿幾腳啦喎

主 n 有3倍未

小注 馬賽

利華00收貨？

隊垃圾讓平一我啊媽點知下盤

咁都敢no goal

幾倍

李城個場冇人買？

有重心 唔中搵我

重注李斯特城-1

我跟左刺巴 等完場

波半0全4

今個星期最後一場投注

李城 -1 & 7+

半大-1

洛辛goalllll

是但揀隊-1.5都好過買佢

真係有利記無窮人

若要生活好？

利華入波一世球迷

23射7中都唔入係乜撚野概念

禾堡好似仲入肉過利華

咪臭係

卡利goal

買埋皇馬盤 訓 聽日希望起身收錢

卡利1:0

意甲0-1

仲要比人入

加上materG蛇要車

諗唔到唔轟落去既理由

刺巴又中

射得多都唔入 比人入

刺巴adore

重注利物浦對

卡里goal

刺巴旺到咁

薩斯 利華 格蘭 肯贏未
夠膽3場都開晒下盤

半一上盤又輸

刺巴仲有無 跟到實

蕯斯0:1

刺巴係今日沙田既雷神

般尼第一場
李城都係唔出maddison
好難諗

真係屌你老母咩仲衰過琴晚羅馬

輸一其他全中

輸邊場

利華 快

Goalll 2*1收錢

華拉Goallllllllllll can cup?

booom

Boom

炸

貝對家炸

華拉炸

卡利2:0

炸完__入都唔適用

Cf 艾拉 刷下角啦

0:2

傻閪

沒意義了

逆向穿盤

貝迪斯頂住

卡利炸咗

Wrong so +0.5 有無同路？

黑迪斯

今日刺巴好旺 阻唔到了

屎達基斯入多球丫 3串一差你呀

0-1 希杭

意甲入啲大波波先

其實利華想點 冇咗havertz唔識踢波？

卡炸左？

早講

拿根亞24

Yes

李城上盤？

Harvetz回家未

本身入波全部靠夏維

0:1囉 上邊報假

禾堡入一粒

同問

挪超又準備90分鐘 輸盤式絕殺

角細日 意假 德假又gel

入一粒收全格

乜撚野利華

炸左都唔識入 難得

華拉炸就貝迪斯入多粒

想李城串賤種蝗

利華入啦仆街 4x1差你

cf 入未？

冰到完場

cf

李城正選無麥迪臣
買唔落手喎

屌你老母利華真係一粒都冇

下盤

鋒斯好廢 對面重入肉

CF已死

咸巴

上場都冇

上場都無

狗會個盤係咁回飛

Hi

掛住你

仲夠膽蝗

意假 德假神9完場
角細石屎gel

感覺上買蛆正氣過買李城

直接買角大就算數 買完訓

提子場波又秒糕撚半大

掛住足金鳩猴？

意甲1-1

利華cls ball完全係唔想贏

般尼個龍幾勁

但係英超大波日喎 3+穩

Cup到啦

同路

掛住同你屌角的日子

意反cup 101100

完場未 幫幫手

刺巴

利華全隊空難

我城我估一粒走盤

卡利咁撚勁 贏埋

本身我買呢場大 禁曾左屎達 而家差一球 好撚嬲

心

lm

88min 1-1

1:1完場好喇

中

屌你老母利華 blacklist

應該和波收錢

cf個場做緊咩

就完

意甲比3c

洛辛正氣到

利華唔識入 cf入未

利華隊垃圾

剌巴想幫你含

哥幾分鐘好漫長

2:2 和波

李城？

收錢啦

我有女架啦

Cf 艾拉比多4c

人生贏家聽日有冇水

含撚姐

賓周仔英超德甲又勁中 冇人講？

-英格蘭超級聯賽-
- 阿仙奴盤 [-0.5/-1] ✅✅
- 水晶宮盤 [0/+0.5] ✅✅
- 列斯聯盤 [+1.5/+2] ✅✅
- 紐卡素盤 [0/+0.5] ✅✅
- 李斯特城盤 [0/-0.5] ✅✅
- 熱刺盤 [-0.5/-1] ❌❌
- 狼隊盤 [0/-0.5] ✅✅
- 車路士盤 [-1] ✅✅
- 愛華頓盤 [-0.5/-1] ✅✅
- 列斯聯盤 [-0.5/-1] ❇️✅
- 水晶宮盤 [+1/+1.5] ✅✅
- 阿仙奴盤 [-0.5/-1] ❇️✅
- 熱刺盤 [0/-0.5] ✅✅
- 白禮頓盤 [0] ✅✅
- 車路士盤 [0/+0.5] ❌❌
- 李斯特城盤 [-0.5/-1]

-德國甲組足球聯賽-
- 拜仁慕尼黑盤 [-2.5/-3] ✅✅
- 賀芬咸盤 [0] ✅✅
- 比勒費爾德 [+1] ✅✅
- 弗賴堡盤 [0/+0.5] ✅✅
- 柏林聯盤 [0/-0.5] ❌❌
- 哈化柏林盤 [0] ✅✅
- 多蒙特盤 [-0.5/-1] ✅✅
- RB萊比錫盤 [-1.5/-2] ❇️✅
- 禾夫斯堡盤 [0/+0.5] ❇️✅

我刺

刺巴 星期五浦頭到依家 應該有部車首期

格蘭入未？

差b隻腳幾屈

想睇

邊到有得睇？

cf又想點

唔比！

對上幾個post有自己去搵

啦係某個po

mg李城買咩

卡利完啦好嗎

刺巴2點要乜

咪j 🙏🏻🙏🏻

cf似比人cup

半和

Pin左啦

原來有皇馬

卡利cashed

卡利勁撚到咁都頂到下盤

邊個po

無喎 睇到5462啲圖都無

-1粒 屌佢

仲要有5倍fg 癲

波po？真係搵唔到

Cf 艾拉 -3ccccccc

亞冠冇人賭？艾斯唔知乜春上盤買得過喎

利華嗰場真係00

乜撚野沙索羅啊屌你老母

建議你話 差b拿拿臨影對腳500即pay

5641 好似係

咁多波賭亞冠把撚咩

Ok

7.5b

777

老4咪爆

意甲又角大唔到

嫌錢多不如派我啦

買下啲四線小注波過冷河嘛

完成使命我訓了

要贏賭蒙古超都贏
根本唔洗理係咩波
你識晒英超啲球員咪又係輸
揀贏果邊先係真理

優越陳之日

Cf 艾拉 -22222c

卡利強開1.5bon99

睇完正到

CF

不派不拎 sorry ching

5461

格蘭肯贏未

祖狗個陣鳩到

黑絲

睇左 正常啦

假肥

斯葡超唔撚係無半大嗎

意甲10.5大又撚狗

同聖衣果場一樣2分鐘一球都要半細

呢場1.5 b 高水 屌佢

好失望 岩岩無人買洛辛堡

中間停左30分鐘
意甲造角天堂

有冇水 要追數 沙索羅10.5慘死

8c gel!

祖

買左半大針左

同路 擺明撚狗 55分鐘頂足35分鐘角

cf差啲輸埋

西甲差1c 快手啦

中眉

上盤啊嘛 雖然半格

Cf 9.5b go!

西甲封咩？

提子3分鐘1:0都無半大賭條撚咩

2:1 CF

cf!

2:1goalllll

cf 21

艾拉

cf >利華乜鳩

我係格蘭呀HIII

上盤日就是爽

冇炸？

dllm 華拉度列

俾水只信聖母巴同刺巴

CF!!!!!

馬會唔夠人用咩
連有live既都唔開即場

無, 馬會開番盤

真 反cup開上盤 爽到

五位數巴重有無水？

德甲無部無即場 完全唔想買 唔怪得咁多人愛仔

李c笑4

蛆出咗兩個見都未見過嘅幼幼

城0:1

般尼！！

貝迪斯入多粒

李城追和未

靜到。。。。。

西甲比多c黎啦

西甲和波

now冇播佢唔開我都算
七點有巴黎
而家貝迪斯now有live喎
咁都唔開

Thx

派彩真係好慢

英超又大波

李城廢到

李城阿喇

荷乙響未

李城上盤係咁先 瞓

入緊2.5b就入波

李城 好彩無買 成日1球起兩球止

格蘭8c 完了

李城好撚野
無限角未？

買祖狗-1.5 go

托盧卡打假食屎狗

dllm華拉狗

李城拖肥劇本？

事後做乜9

撚有

差1c 比次機會

李城無限角大了

賠率都講咗打假

買咗主

李城有無james? 無就水晶宮劇本

出咗2場仲想有 等下過禮拜啦
係時候靠自己

換maddison出黎就拖肥劇本

買祖記半大支持我朗
上半場戴帽

葡超食屎啦 又秒goal半細

雖然祖真係想要

早知唔撚買埋李城

琴日見到有人話五位數巴燈 長買佢對家
唔知而家點

托盧卡和波派

原來係你

唉你好煩 咪搞啦G蛇

的

1

我了

你買完唔講嘅 唔似你風格

^lm

度定下場都得G蛇係無敵的

LM

OK

8.5/9.5s冰埋

佢風格就係輸緊嗰陣街出黎話自己買咗

屌 我仲想買李城cup見到你呢句就再諗諗先

佢講左 出埋list 佢仲有幾場 睇路

衝

9c未

上個post有 訓前睇睇比分 就尼噴血

list係邊

燈神個位唔係咁易做

西甲咁快入左 差1c都唔刷埋毛先 又慘死屌你老母

入左波 又冰

馬會冇咁多人手mon即場

原本諗緊補主搏反cup
又可以慳返

ok

垃圾西甲
8.5大咁都開唔到
74分鐘8角

城1:1

有冇人會支持祖記

8.5阿屌

邊有咁多燈 李城cup硬
差在入4球定5球姐

貝迪斯 入多粒啦

補7分鐘8.5點頂

M.G 傾掂數 祖記 皇馬 唔好買 幫我叫對家 得唔得先

傻仔比我之前燈到惱羞

11

Cf. +7分鐘 有無1角
有無1角

正氣.優越陳又贏

Cf+7

半場叫到而家 成日假希望又停角仆街

下,補7咁on9?

追和啦

李 半大2.75 easy

追番睇下先

李城半一上

上盤手足定了 瞓得
唔瞓可以追ng

祖記個閪陣

-5 7+

英超又想一場7+？

我屌你老母，依場就半大

我朗一個打十一個

佢可能廿分鐘4.5 掃落去 半場8.5 再掃

個38號官方圖都無

抵搏

三隻新仔

屌 74想停到97 真係抵輸8.5大

派路掂唔掂

補7可以乜都無

嘩 祖記個陣 d人唔識既

74冰撚到完場都冇多角 屌你老母閪甲真係閪甲

亞洲糖豆王 出嚟！

老鬼走返出黎玩
純share

今日暫時全綠

半場入多2-3粒先啦

我就覺得派路應該搞得掂

利申唔買

仆街，唔撚記得祖記換咗派路做領隊

我仲要穿咗過關，今次實收皮

冰45 分鐘都試過啦

世三幾時又傷㗎

祖記 皇馬贏硬

買下半大全大算 唔追盤

肥仔世三

李城4c

貝迪斯半2全2？

8.5s咁都頂到

抵輸 8.5大都開唔到 cls

過關又搞掂

閪甲8.5 b 慘死區

加7 1角都無

8c ft 角細神隊

屌你老母閪甲 過關就係斷一角

唔係瞓咩

阿梅半客

卡斯米路後備 咩料

補 7 分鐘
頂到差d 中風

啊梅入波未

艾斯唔知乜 針

車仔高價賣世三去鍠做文員

華拉90分鐘連角

荷穴入未

啊梅爾城

屎達比黑

李c 入多2球

跟左

李城15角吧

皇家馬德里今次係唔係賊船

唔似有全格 睇你博唔博

多謝刺巴

夜晚深盤好兇險

祖對垃圾2球基本？

買蛆算啦

今日贏咗成日可以博下
好過博隊垃圾祖

想知點睇皇馬

回到仆街。。。

次次買佢都唔識入波一係就俾人入

李城半埸反cup

咸買祖?

出3隻幼幼仲讓咁深真唔真

蝗x 蛆優越陳 重心
訓

信你 50K?

佢邊到出水？

兩隊都閪 如果唔係賭引起真係諗住唔買算

其實得fabrotta新d 其他2個唔係新仔黎

巴塞對南華
巴塞出隊執波仔都屌打啦

蛆瘋狂回飛代表d 咩？

又幾有道理

回到2倍

無啦，搵緊手感小注

想講2隻 打錯 kulusevski都唔算新仔？

最近果場都係2:0咋

派路個陣想點

想睇Arthur 你老尾同我擺後備

引客

咁我5K算

真

上年帕爾馬都踢得好啦 反而想睇佢

睇番先知呢條友上季帕爾馬入10球

唔怪得帕爾馬今場咁廢

Cup未李城

大半年無買過，完全無曬盤感

去左邊度發達

買咗 IFC等

李城刷角刷到冇位入

無限角

轉左去金融市場搵食

撿多少 玩到咁耐唔見左人

渣緊信念

CLS李城

80個

屎達又要驚足全場

40分鐘 8角係咪想fake

刺巴啲盤就係咁刺激

李城3格-7c

對面9成3 控 點玩

10,1,500

me

仲有無？

祖11C 10 1 100 留定名先

蛆 蝗 里爾
訓先

唔洗全場 好快比人入啦

祖記有球迷

祖啦 信牙朗 古路錫

奧特開左兩場其他
今場仲唔開細

有冇手足相信皇馬

買 主-主 不如直屌 半主
差得個0.15 水位 要頂半場

朗刷爆佢 想派錢

馬賽讓唔到低水 竟然

呢隊蛆踢得幾快 唔似上季

訓醒等__ 錢

有冇人有意甲link?

要對面？

史達好似頂唔住

史克控球率就黎有20%

買唔到$10

刺巴好fit
多謝卡里同貝迪斯

頂唔到了

奧特1:0

屎達針

加油啦 李城

好想要皇馬 但半一皇蘇高水又好似好鬼

皇馬

c朗入球未

Same

奥德格 1-0

祖記
皇馬
贏盤

祖1:0

祖goallll

蛆Goal～～～～～

祖幾快 唔同左

蛆

奧特禁屌到

真咩 諗住睇鍠

同沙狗教兩隊咁
望落積極咗

里爾秒goal?

屌你馬賽

屌買緊里爾嗰陣入

入波果20歲仔原來本身係蛆on loan俾帕爾馬

祖 2.5b
李城 3.5b

我屌你老母馬賽

炸！

屌你好彩真係冇買馬賽
場場波都閪呢隊咁嘅垃圾隊

祖
皇
贏盤

屌買完利物浦之後乜都冇買個心好唔舒服
好想賭啊

兩隊都係皇

首場一定要贏

李城gooaaalll

李城cup

2-1

李土尸

半一盤坐半望全

-4

李城
祖

史達廢撚到

祖-1
皇-2
入波啦

靚

禁屌

李城咁快入 買唔切

李城4-1 51100

祖記㩒屌仲邊有角

中了

蝗-0.5

-1盤有排叫

李城角大易到14.5b-3

牙朗中楣

呢隊蛆好唔熟悉咁撚勁

皇馬73%控球

皇

又贏

祖
皇
快啲入波

渣士出maddison未

真 又快又爽

前面3個都廢 點入波

受讓 你想點？

皇馬第1場就贏唔到 會死幾多人

想佢和波

李城，史達，皇馬，祖記
全部全格 10 1 100

feel到牙朗今日有波入

李城終極刷角機

14c

李城上盤gel

3:1！半一全格

3-1

馬賽皇馬拿拿臨

祖-1
皇-2
快啲入波

3:1仲出maddison

買撚咗一分鐘都冇...

呢個好笑

-3 7+

14.5B 5倍易到

蛆2-0ok?

李城今季又上番力

年年季初都係咁聖誕就開始黎料

牙朗今日miss左幾球

皇馬又撚

牙朗又撚

冇買李城角大 針

C朗咁都唔撚入

3球啦

般尼奇蹟走盤可以嘛

仲有一半 驚乜

Diu又冇半大

祖
皇
快啲入

你知道唔得㗎

15C

14.5b ez cashed

幾耐無見過咁肯攻嘅祖記

好癲 成隊快又順又快 回防又落力

刷c刷到

你就知沙利足球係幾鳩

古惑大盜係咁又上又落cls

咁撚刷得嘅咩

20C 完

牙朗又唔入

屌你李城

3:2

李城 角b派錢？？

屌李城嘔返半格

森多咁兇狠嘅

不嬲話沙利傻閪
其實啲人j佢拿坡里又係on9
個年佢班人係真係勁
佢可以教撚到head住好多分
都無撚咗個意甲
但啲印象球迷就成日覺得意甲得一隊
見拿坡里有第2 就以為沙利有料
team人都係上手肥賓執比佢

-2 7+

Jump

巴黎同樣道理

乜有人會話杜查識教波咩，我真係未見過

比甲依家先黎入 撚半大

般尼頂實 唔求贏啦求走到盤

祖-1
皇-2

快7+

皇馬半客快手

rabiot都係啦 上年條仆街埸埸散步

牙朗拿拿林入多粒定下驚先

大波加大角 舒服到

支持

皇馬出黑鬼真係唔識入波

皇馬想點 入未

艾斯迪格拿cup未

4:2

李城又撚4:2

4-2 cls

李城勁到

李城半一又全格返

-1 7+ 屌你痴撚線

幾倍

應該中

守撚住個讓球啊屌李城

今輪英超準備第4埸7+

超靚

7+可以補飛了

劇本5:2 7球

27

屌你蝗咁都唔入

般尼比多球

中龍未

垃圾賓周馬

4:3ok?

屌那星 賤種蝗

16.5b gel

般尼

都話咗㗎啦

賓周馬單刀cup過龍門射失

賤種皇 祖記快撚啲入啦

支持你了

般尼Ng

蝗 爆角

皇入未 快啲入

係啦
你好似阿迪達個啲改變亂局 就真係有料

冇人理 笑死

冇計 唔出名 小上水 當我9up

角大快入 可以掃多啲

25圖咁都救到

正常都反勝，但反勝唔太高水

有冇人買咗般尼

正常
呢個世界咁多人黑仔
邊有得話燈

史達有冇得追和

般尼中柱

買左2.31 算係咁啦 對般尼

買搬泥果d一定係勞動階層唔用腦

中柱

般尼空晒中柱

你使唔使改名？

難啲

蝗 蛆快各入一球

屌7+上呀

屌般尼中內柱彈出

般尼仲踢得好過李城

半夜紥醒
ng皇蘇
買定 保地花膠

般泥18.5s頂住
仲有幾耐

皇馬半場一粒都冇

補3

唐老鴨 里奧艾維點買最好？

里奧

18.5s cash左堆哂下埸

真心痴線 個個都屌master g
波依啲嘢5050
邊有咁多燈 你買佢對家仲唔上咗樓

我睇好里奥
但狗會得1.7好唔吸引

李城勁撚到

5:2未

主其未

係 既然有時見到會心唔安落
不如唔好睇 你見唔到 就無得賴

goal!!!

7+未

goal!

18.5b gel